繼蘇俊安公開我個樣， 今日邱文勁公開我電話。兩人都自稱本土派但攻擊同路人，

本土派有你哋呢啲二五垃圾真係唔話得

參考連結：邱文勁（椰子是無辜的）公開本人電話

原來藍絲已經起咗關sir電話，希望CC台手足團結撐關sir

多謝兩位英雄踢爆關狗舔共嘢

根本就一件垃圾
當年見佢俾人搞，個個幫佢講野
到而家為咗私怨搞其他人
賤過賤種熱狗

曲線踩樓豬

搞五毛好似你呢啲賤種係公怨

收聲喇 自己買中資股仲好意思出聲

公開你嗰個係Ben Ben Ng

蘇俊安去左邊？

樓主加油
打泥漿摔角真係唔易

椰子係轉貼都入佢數

同埋法庭都話「椰子是無辜的」係一個多人共用戶口
邱先生未必係當時貼圖嗰個

轉貼一樣違反個人資料私隱條例

g持關蛇叫連狗交椰子出黎

咁你嗰標題就唔好咁寫啦

兩個只能活一個，g持

不過蔣囝到今時今日都仲喺度，應該都係無料到

當時關sir都幾出力轉貼呢巴打既個人資料

又係回力鏢!

關蛇轉貼唔算數

咁你有冇諗過點解人地要搞鳩你?

痴線
起底嗰個又唔係佢
仲有
你搞蔣囝嗰陣又唔係搞同路人?

我到而家都唔明點解關sir同蔣介石變撚左世仇
好似兩邊都殺左大家全家咁

關蛇公開其他人資料就得
係替天行道

其他人公開返關蛇資料就唔得
係咬同路人

如果你係華山派, 成日有個自稱華山派嘅嚮出邊得罪人多稱呼人少, 你都會想殺佢全家.

又回力鏢

呢個唔係獨派手足，唔計

[url]幾時bam鳩蔣介石(翻生)#2436?

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
同路人

有冇人整個關sir 迴力鏢 list？
我已經多到記唔到

佢公開我個人資料

成身都回力鏢

關囝你爭氣一次啦好無

唔記得啦咩
關囝老屈蔣囝爆個tg group資料呀嘛

個陣見佢開左十幾個post狂推,所以印象深刻

抵撚死啦五毛關

又好似係 不過個group 好似不嬲都有人送料出黎

成班仆街亂鳩咁黎

本土派鍾意內鬥唔係新聞
所以從來成唔到大事